[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [244] 神父仲有4日時間守護伊莉亞

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

留名

LM

樓主出黎隻抽

養生留名

lm

神父下次都係唔好誇下海口喇

連士郎都抽唔贏既你
無資格同ME打

迫害

標題正皮

我隻靈一師匠膠
張單連埋黏土人師匠
有排先有得玩

石AC要15 仲要下埋架

??

得caster用
求好友
452,285,071

TAOBAO AC
有個FD想入坑 我叫佢TAO AC點知下撚左架

伊莉雅俾神父隻金閃嚇走左啦

神級bgm

而家應該話人課少兩pack都買到舊膠定
買膠不如入多兩pack

新post留名
繼續反咸

石AC落架對我黎講咪好
年中唔知幾撚多仆街係度抽晒啲野

兩PACK有可能乜春都無 緊係買膠 不過有錢一定BOTH

買膠買到一個地步就要換樓 你話呢

💨呢

係hunt任

HUNT任都燈
你係咪人黎

入多兩pack咪又係膠

係女帝

尋晚發夢出新一集OG

有無PS4嘅巴打會買blue reflection

放心啦 tgs果陣會公佈下集og消息

有股好強既風

老凍同台主成日都燈走晒啲野

一語雙關

睇黎拳願可以就黎唔睇
當初就係貪佢跟現實有啲接軌
依家下下鳩吹唔撚洗本
學埋晒刃牙啲野

繼續燈

自
DKLM諗左兩個講法，依家合埋一齊變左九唔搭八

劉明

有冇人返工無聊mhxx帶我刷螳螂

魔伊都出material

Wind?

Continue to blow~

Dont want to leave so far

悶到我都生左條尾出黎啦

mofumofu

四驅車不嬲都有尾
翼

Hunter又收皮咩

我又諗起動物節個coser

收左 要打DQ11

有風未

改裝左D零件啫 咁緊張做乜

大個個風就歪左 呢邊個風又燈走埋

即是點
無睇過

四驅車既野..... 我依家已經進化左變埋TRANSFORMER

BTW之前D金NOBU同銀NOBU有無巴打開船

封驚

？

改返名既

NOBU

當初以為寶5唔到泳bu

nobu my wifi(會然個個)

反咸後日被清算

反咸會戰勝歸來

一世反咸

fd list有個fd意外過咗身永遠都上唔到線
但我永遠都會留住佢

其實次次新po都要load第一頁堆撚屌歐洲人既曬命/bin c 圖真係好浪費流量

都係skip 第一頁算

我記得之前有一段時間都話第一頁d圖太長cut左

之後又為左抽水加左好多落去

悶到唔小心699左黑鬼

一早應該要del咁d啦
留翻d資料link咪算lor
搞埋d抽水又黑名單
人地咪會以為小圈子野lor

我覺得警惕世人好有用喎

rip

幼稚

Where is my wind

垃圾驚 訓醒又無風

多謝支持

黑A好野黎
當時一出我就30左

此人他日必成大器

好悶，向頭消費緊月廚信心既根本係ham川

比返庄屍我得唔得

繼續做咸魚

咸川當月豬狗咁撚

好似話收徒弟 做人定做狗
You know what to do

收徒弟真係笑撚左 關你撚事咩咸川 唔係FATE個名有撚人玩呢隻GAME咩 以為自己好撚勁

之前好似仲話開左個講座教人整game

係咪鐵丁

出名過大介寶寶

教人撚狗姐

憑佢

首先你要搵一套名作
之後搞好個課金
你就成功

開講座教撚月廚？

講真 已經超過左某個鳩毛頭同死肥仔幾條街

真係好賺得 淨係拎fate整驚已經贏曬 唔好咁講

禾覺得計周年紀念活動 都好過白貓同pad既..

ディシディア ファイナルファンタジー
DISSIDIA FINAL FANTASY
ディレクター
塩川洋介

今年我有玩既驚
週年過得最好既係艾媽

根本就唔撚關邊個營運事 只要個系列本身有一堆FANS 你出舊屎出黎都一定大撚把人課金 咸川咁都有得走出黎認屎認屁

下一個新女角 應該用黎捧新人女聲優

正GAME 下年有新作

佢咪教大家做apps game賺錢就係要出系列作

佢識得聚人氣過裝屎好多
不過有sqex血統，做手機game多數有賤野

呢D阿媽係女人既道理洗撚佢教咩

艾媽無得輸

Yes...朋花

真係唔撚關佢事 明明係個故寫得好 又有班月豬

仲要自爆自己公司係唔會比批評公司既人上位
對d客都咁撚串
何況內部員工
黑心都算仲要周圍同人講都痴撚線
唔怪得隻game成兩年都無進步

鐵丁唔係隔離PAD巨頭?

第六天打工魔王

隻驚就係咁引到人課 佢咪牙斬斬

今個月停課抵制下先

仲有日pick 術職牙

Fap post仲熱鬧過依家 笑死

你上個月課定先

得儲落黎既500幾石

唔係呀我 我見首歌幾好聽先改呢個名

估撚到你
我抵制下個月唔課

收島風神父今晚開台抽狂職

好臭

我奶

我想問依加係唔係課唔到金

悶

任課嫁喎

我動物台黎明卿想知加賀見係咪山之翁啲徙弟

拎碌大鋼蛇夾住磨

奇奇怪怪,依加又得返,頭先明明要我上

追數了

如果土人C狐BB隻耳仔可以拆就好 白無垢頭果個俾耳仔頂住左裝唔到

上面依隻好得意

買多隻磨走佢

有3隻 唔捨得拆開佢

真係好悶

神父開台抽未

咁大隻

想幾時

PLUM果隻可以收埋佢了

痴撚線，寶20

點找數呀

反觀神父

年尾去日本到搵FD果陣拎返返屋

呂布大放送！

我都係鍾意冇面罩多啲

兩隻都咁鐘意

我個fd新手用石帳抽咗8隻5星 孔明 黑狗 拉二
而我玩咁耐都係得7隻5星
屌你老味 公平咩

有無痴線佬買埋殺csor總共4隻
利申3隻

仲話守護

贏在起跑線 \
你當你個fd同你一樣玩左咁耐歐你少少你條氣會順啲

有啲想棄驚 非洲人唔夠玩
等福袋算

8隻咋
大驚小怪
見識過神父,已經無野閃到我

佢仲有300粒石剩

希望聽日有風

乜撚野事牙

又話抽狂POOL

agree

希望佢求其復刻個活動
好想要結晶

幼妻速刷隊 正

依家準備 可能會lag都照行？

抽啦好悶 想睇到1點

行

10抽抽1個鐘

可以等下個月再課

早weak早wake up

Show Blocked User - 屌膠一切

次次抽到麻婆豆腐個十抽通常都中min pay

再加張鋼之試練

海豹呀頭出黎管下你d o靚啦喂

你之前咪又差唔多

中左美遊張禮 已經覺得好正 知足了

冇活動真係好悶
每日消完體打錢就算

突然覺得XB都幾正

係見到件校服諗起XB

有無人知呢段OST 叫咩 聽到好鬼舒服

新手都block

等緊gay仔

抽幾多

唔係為左想快手搞掂埋不孝子最後既一萬絆,
我諗我連體都唔會清

追寶都唔守護伊莉雅
以後點撐你

佢仲見一個愛一個添

抽到中

想問秩序屬性沙煩邊關有

伊莉亞, 抽到中?

係咪呀神父
你話要保護伊莉亞架喎

我沖完涼喇,今晚係咪過黎呀?

此風不可長

Tg傾？

準備好未

條撚準備

快

神父準備保護伊莉雅

鄙視神父

神父中南丁

羅馬尼亞之鬼將

仲有最後30石呢

係咪想迫死神父

抽伊莉亞咪好囉
係都要抽狂
會出事架嘛

我俾神父引去抽都出左事

係咪有人接力開台

個個去哂睇神父抽卡

唔高興

點解咁想要黑狗

等我帶大家參觀下條懵撚個box

因為勁 好用 係我第一隻五星

射多兩pack

起格

係咪想迫死神父
係,迫死佢岩有伊莉雅唔好好保護走去抽男人

背叛e莉雅嘅強度廚🤢

渣既神父

跟住係唔係到尼祿巴抽

我抽伊莉雅我寶二左啦

我前兩日十抽兩五星，不了

咪係囉,咪係囉
我就為左你不值既

又借啲意係度曬

依家仲要抽非限定5星既，唔該唔好再叫自己做老屎忽

終於可以突滿第一張寶石佬

尼祿巴

agger

南丁紅放入紅卡隊啦

新屎忽留名

除左凜 冇乜高寶紅打手

你抽伊莉雅你死咗啦

咁你會用人地個隻架嘛...

i am new請問呢隻驚好唔好玩

我隻黑狗啊

比人斬左黎食啦

依家一條心等武藏....唔諗其他
升下隻南丁先

個心囉囉攣...唉 黑狗...hoshi

再抽

神父個box同我個box

條友係咪又係到扮野

咪放凜 你又無梅林
or黑狗南丁+坦

佢fd list有梅
佢又有槍奶光
呢到都夠砌

一洩巴較番做稀有度先啦

每月5符中左貓貓

神父:冇寶5點用牙?

呢到班老屎忽閒閒地都30up五星啦

淨係升紅放OK啦可？

3招都好勁

個組合都唔會用嚟打廢關
當然升哂啦

有南丁真好

收皮啦

果2.5億儲備留比武藏30技 再100lv
精神

有排都唔會出

等ep3

新宿都無黑貞你抽 限定就係限定

照你咁樣計法...ep3都好大機會出隻新劍職

你講到M唔係限定咁既

通常4隻新角
武藏上左封面點都會出

姐係邊隻

武藏好似係好似當年C狐咁

老莫

男角冇人權唔可以同高人氣女角比

個個新pool就特登出比佢 新野唔會雙pick嘛好似係
我估劍豪個章都係個pool有5星無武藏

武藏係上左1.5章封面

今日艾媽有無得著

大家好似想燈到神父無得抽

同琴日一樣白信封

似無新5星多
應該似第一章三隻四星

2.5億唔會夠

反正都有，燈走佢唔比神父抽

大家點咒都好,神父都會抽得中
慳返啲手指力拎黎打J好過...

差唔多 3億內

岩呀,任抽既

我鐘意呢個說法，不過花式

wfc佢中唔中

以我多年睇魔法禁書目錄既理解
力量其實源於人們既信仰/潛意識認同既事物
所以大家越唔想我發生越唔想我抽
正正驗證左大家心入面係覺得成事機會頗高

呢到好多人傲嬌

我對呢個講法有啲保留
BTW我覺得劍豪應該唔會復刻武藏
應該出柳生/上泉

武藏真心冇所謂

你同教主都符中

有新限定抽未，想課金

武藏對大 陪左我9個月了

我對於武藏變左做淫賤大波妹都依然係感到
極度憤怒

果件衫真係加左好多分

Nobu is mine

動物台見到

神父又撚狗

早

早晨牙bb

不了 你都喺搵返牙沖

左手牙沖,右手牙信

改番名

屌佢老母臭閪點解魔神柱可以係秤職
屌，個兩關擺明恰冇黑貞fd嘅人
on99正身有黑貞fd輕鬆過
分身冇黑貞fd打到成隻狗咁
屌佢老母臭閪魔神柱，扺佢全家陷家剷，以後見一條殺一條屌佢老母

做咩唔上黎問人借

我以令咒命令你增值啦!

依家正想問 仲有第二關未打

今晚風

用狂職劈尻佢咪得

中風

日日係度燈啲風走
屌晒你地

幫你地慳錢呀，仲想點

我諗依家要月中啦

養下生未幾好, 依家水萫EVENT又未完

返鄉下
一陣落地課返幾劈

吾王懂人心

有b叔都唔夠打
係咁中魅了

扮工打fq清體 清到20同我升番lv

令咒留黎收息？

慘

悶到開game打完種火就熄game

抽唔到新野打種火做乜鳩

扶清依家係咪7成GBF

收到風，又黑丁

9成

課到中咪有

早又要番工

Gbf good game ar

嘩
哥倫布XB叔(round2)好難打
打咗4次都輸

土人+兩隻槍+殺都有
但要等我去完日本先拎到返黎

兩個位招fd子 631,885,009

ルナ added

JTHK added

養妻活兒

長草期去玩得開心D

Thx
希望真係養生到月中
不過今日下晝唔知有無風

冴えない彼女の育てかた13
著者： 丸戸 史明
イラスト： 深崎 暮人
発売日：2017年10月20日
加藤恵への告白。そしてゲーム完成に向けてのラストスパート。あの日、あの坂道での運命の出会いからすべては始まった。もうお前は冴えない彼女なんかじゃない、胸がキュンキュンするメインヒロインだ！

冇對手，赢硬！

我FEEL到風起了

終於清曬所有FQ既初回

可以養生一日 聽日新活動

終於出

圓卓紳士

槍石好撚難出 2條體一粒都冇

我已經收到風了

我好想喊

收島風

最右邊好正

有咩做呢🚬

之前係咪有人想收個重課AC
而家有人友情價平出

有d 咩

12萬
萬2 都唔敢買

都捉左2，3次黑石都仲生存，應該無事嘅
但呢個真係比唔起

12萬 有我都唔買佢個account啦

CCC EVENT 段CM既圖

睇你覺得12萬有幾多 依個應該當散銀

無布姐-5萬 迷X-5萬

呢個買番黎有咩用，咩都升好，仲玩黎做咩 ，就係要自己升愛角先有feel

係我年薪7,8成

自己抽既滿足感>all

睇人抽唔到既滿足感>all

sad, 以為有設定集

冇你咁黑心

同你半斤百兩啦
成日撚狗

呢本野係動畫公司出,所以都係得D動畫版既構圖

唔認同
我同大家交友發自內心

你打少2隻字,我幫你加返

記得上次話收重課AC個人,一貼啲重課AC link出黎就淆左底

睇下今晚個個廣告係唔係會走番出黎
個陣課完6PACK之後就無在咁話入去個廣告到

張圖下面就寫住係click番呢張圖拎取

大家對重課標準唔同

但係我個AC好戇鳩
開耐左自己彈番去其他地區STORE，入唔番日STORE，開左VPN都好
睇黎呢3000羊都係凍過水

AN機PLAY限定, 關STORE咩事

我索尼大法黎架

但我搵唔到返呢版野出黎
是否被騙

yes我都係

依家個廣告係收起左

我就係怕佢係要係EVENT期內課50000YEN, 然後撳入個廣告到
之後6號開始AUTO派

講過，6號果陣先會出返呢張banner

佢auto派啲coupon應該似用gift card課咁 ?

原來有d咁既野
後悔冇訂

我愛咸川佛心公司

風呀？

咸川自己咪係果個爛蘋果

唔係auto派
一 6號果陣，符合資格拎coupon嘅人先會見到banner

啱啱入PLAY STORE見自己入番日版
用gift card課應該有掛
冇就真係dklm咸川

課夠5萬

課5PACK GE話得49000YEN, 唔知依到有冇人中伏呢

查下戰士記錄先

Push

我商業犯罪要去坐幾年
各位唔好del我fd

賣FGO資料比行家

認真

真 佢單case我跟

88
絕界行玩得開心d

入面好似都有WIFI

依家先睇完第一季AMAZONS

你當第一季就完好了

ON9千翼

去WIKI自己透左自己
好似一般般咁
但想知點解仁叔突然咁執著，佢本身都HEA HEA地

第一季唔算HEA啦喎
係痴左線姐

唔識野想問下
點解會貴過標價

我都明想造一個大叔性格就係散漫得黎又有幾分認真
但最後一集先黎大爆發痴左線，突然食心臟都有

唉 唔好提了

我覺得係悠激到佢痴左線
佢無估到悠最後會幫AMAZON

運費

幾大都俾幾個鏡頭交代下
仁叔自己都心中有數知道悠想點
雖然佢有串悠，話佢天真同作借口方便自己，但仁叔都冇特別理佢
反而呢方面志藤叔做得好啲，有屌柒悠話佢冇界線舉棋不定盞出事

都無得比你一山電話

Amiami 運費唔係分開計既咩

標價唔連運費的

你個件野係咪有現貨/二手 通常貴過正價

隻野本身限定黎架

我都想買靈夢
但係依家啲位比exaid啲野霸左

咁即係係gsc官網買會平d???

收島風

呢個星期尾可能又打風

鹽濕

今日應該都係風平浪靜

點解今日都仲未有風

每次都係最快5點先有風架嘛

香港5點?

如果再冇風 課一劈守護下伊莉雅

又黎悶到課金

已悶到課左兩pack

星期日依個post先變完gundam post
隻game講討論 冇新活動新角色
冇野值得討論
講卡關唔係梅林學妹就b叔
除左抽野同講其他野都冇野好做

今晚有冇人刷螳螂

得閒俾神父撚下

聽日轉曜日減半啦

最好，宜家債台高築

fd係日本幫我扭 好撚正

Mo wind?

就黎5點

CAN YOU FEEL?

今日冇風，各位可以返屋企瞓啦

中止營運通知

有風

未?

風起了

正呀 抽BOX

尼祿祭

On9

抽box啦

好似限10個

抽box咩黎 第一次

原來唔係 仲有新0衣

運動服

有靈衣

其實係咪未到1000萬dl架?

屌你老母

課到窮都要突爆佢

赤王有靈衣

布姐

張二神三腳禮裝

また、コンティニュー不可の超高難易度バトルに挑むエキシビションクエストでは、7つの高難易度クエストに加えて、「ネロ祭再び ～2016 Autumn～」の復刻クエストを追加しております。

一番賞咁玩法
打關會拎到D 物品去抽野
一個BOX有好多個ITEM 前面幾個箱抽到大獎就可以手動重置做一個新BOX
亦都可以抽曬成個BOX D ITEM先換做一個新BOX再抽過

起碼唔係saber war

乜能野尼祿祭
玩咩架

辣殺驚冇人玩

唔該哂 但係會中咩

[qu ote]布姐[/quote]
真限定

黑丁絆10左都要出場

天草蒙面俠

有set party 限制

尼祿靈衣

睇嚟要抽下農具

活動禮 素材 QP 肥 技石 之類

イベントクエストで「真紅の花びら」を集め、情熱の交換所で賞品と交換しましょう！
賞品との交換は、抽選で行われます。
情熱の交換所では、ラインナップごとに当たりアイテムが１つ入っています。
当たりアイテムを引き、「賞品をリセット」を実行すると、新たなアイテムが補充され、次のラインナップに切り替わります。
当たりアイテムの入ったラインナップは10回分あります！
当たりアイテムを獲得して、目ぼしい賞品がなくなったら「賞品をリセット」を押して、当たりアイテムを補充しよう！

※11回目以降では、当たりアイテムおよび、黄金の果実、白銀の果実は補充されません。ラインナップ内の全アイテムを手に入れたら「賞品をリセット」が行えるようになります。

無限打,正呀

屌佢布姐有單pick

Time to寶五嫁王

「ネロ祭再び ～2017 Autumn～」の超高難易度クエストはパーティに編成制限が設けられます。

香港都有,抽左一隻

正

頂
去緊旅行啊

「ネロ祭再び ～2017 Autumn～」 エキシビションクエストでのパーティの編成制限は、パーティ編成を行う際、パーティメンバーと同一のサポートサーヴァントがいた場合、出撃不可となります。
※同名のサーヴァントでも〔オルタ〕やクラスが異なる場合は編成可能です。
相同角色唔得用

咸川打黎同我講尼祿禮裝聽日會SEND 5張入我BOX

無得雙梅

C狐bb：我都要靈衣

尼6祭唔係10月架咩

頂佢 上年D禮好似無加成

孔梅囉 盾梅囉 有咩咁大不了

抽box 技石 無限抽
終於出啦

◆イベント開催期間◆
2017年9月6日(水) メンテナンス終了後～9月20日(水) 12:59まで
今次又醒咗

唔撚係掛 我有成打係度

秋天

今次唔係復刻點會有上次都無啦

最期待嘅畫面出現喇 唔反了唔反了

有冇話出咩pool

冇乜興趣打 繼續gbf

得返30幾粒果
我屌你老母牙咸川

9月8號開台抽嫁王抽到寶5

屌又尼祿

2016年に開催された、「ネロ祭再び ～2016 Autumn～」の内容を見逃してしまった方のために、期間限定イベント「ネロ祭再び ～2017 Autumn～」の開催期間中に「第2回ネロ祭！」の復刻シナリオクエストを追加いたします。
終於諗到方法解決復刻問題

無武藏呀 守護伊莉亞啦你

布姐嫁王赤王

刷box

次次尼祿祭都要抽新禮裝

有布姐抽

無腦難度由100減去95

終於有得打技石

屌你件衫正啊

今次想課2Pack 打Box

唔得閒先嚟box

彩果

你成個月唔得閒?

可以一試

佢肯拎d n耐唔復刻嘅5星出黎我又唔mind

掛隻布姐出黎曬下先

佢無得雙梅終於可以用翻安徒生喇

已經麻木咗 知佢唔會守護e莉雅

垃圾神父見一個愛一個

命運大伏刻

9成係用盾子疊防 佢又係炒埋一碟可能用藍卡隊回住血咁磨 應該都大撚把方法

我想問 係咪不停打同一關打到夠
之後再開另一個box再刷過

係

聽晚開台表演抽5星禮裝

G持

希望佢今次整一鍵全換
如果唔係又要手動禁到痴肺

聽晚開先算

我都課定2PACK抽農具先

後日AR MA?

30石打box好過30石抽農具
就咁決定！

簡單一句
未抽晒個box就re=on9

決定唔抽農具
用哂嚟爆好過
反正都係刷點都換得哂

個個都準備6號 ALL IN 布姐
我好期待睇大家抽
祝人人6號中尼祿
利申 我果隻尼祿 陪左我年幾了

為左抽嫁王 局住8號先抽

反正最後都係塞閪花瓣裝

今次應該又要用突爆寶石+50np+孔明黎刷

無石抽禮裝
點解無得用舊裝咁狗

舊嗰啲農具用唔到???

有撚用咩 咪又係用換果張黎刷box

愈快換晒，愈快全力打花

禮裝就是q但啦，我要布姐呀

岩牙

個嫁王出現率一定高D

咁 我都唔抽農具

唔寫幾點maint完係咪即是1粒石都唔會送

今次冇得輸

白薔薇都無用?

咸川傻撚左
尼祿祭 唔係第一日就up哂兩隻尼祿
攪到冇得一出就抽就刷野

有野抽即上水

佢d關擠牙膏咁出 一開始好撚得閒 係最後先chur到核爆

照抽啦,煩乜野

都要睇下有咩刷
因間又好似舊年咁得初戰有心臟廁紙

每場都有王者級，算係咁啦

玩mh 不了 彩果錢借曬俾屋企人

梅林孔明盾子安徒生 排隊
反而隊友唔知用乜好

真係唔明點解要分時間出pool
整3個咪算 布姐1個 嫁王1個 雙pick 1個

唔理啦 第一日開始刷

廢事中伏 都係等到8號 一次過抽哂兩隻尼祿寶五

有分時間更易引到人課金 好似係

廁紙渠蓋狗牌狗鍊
仲有無數既餅
發達喇

癲嘅應該咩時候都刷 當刷埋活動禮

Noba巴依家hr幾
之前見你已經打到6x hr
我仲係得3x

唔知2016 d關都要用2017裝先打得

唔知第11RD之後會唔會有秘石刷

nobu仔升得咁快

70幾好似

今晚刷唔刷野
玩埋今晚就無機會夜晚打MHXX了

坐底要100箱，希望挑戰200

11rd開始無大獎同金銀蘋果，其他一樣

銀時: 今次又要出多幾成力去刷

有好蟲棍大脾一齊玩 跳真喺太正

應該都齊咗腳

布姐急不及待好想抽抽了

我ok啊

好彩未all in狂pool駁寶2
抽布姐先得

挖到粒特攻+7 3洞仲想試試個效果

交低你個ID

我依家用緊通常彈+6 三孔
玩弓三貓

阿扶幫我打高難度

這一位發貼的

在即將到來的尼祿祭上 會實裝新的靈衣（黑色的），喜歡新選組的同學們這個月也有福利
K島執過黎

Switch id一陣先
部機擺左係屋企

要打古戰 不了

清咗兩個位，求長玩好友。加咗留id，唔留唔加

布姊

魔神沖田

清FQ儲石

按個制算啦

正喎

不了，無$

係時候升melt, 劍式了

肝齊技石

ios jj 有得用內置replay 刷

老屎忽係咪會打50箱起跳

差唔多啦
利申 想刷夠100

太睇少呢度嘅月豬喇

開成十幾日應該刷到200箱

『空の境界 the Garden of sinners 20周年記念版』では『空の境界』の正伝となる上・下巻の二巻に併せて、『未来福音 the Garden of sinners / recalled out summer』及び商業単行本初収録となる『終末録音/the Garden of oblivion』を収録した外伝の一巻の計全三巻を「通常版」と「初版限定版」として刊行いたします。

第幾日先會開最高LV?

理得佢
禮裝都要時間刷

體育服尼祿

第1日已經有最高lv

上年新玩好似打左9X個箱 石號D金果俾我清曬

王者只有一個！

第1日要開到靈裝

一箱一箱 點計法？
一場一箱？

好彩留咗100果

ID: 353748452
求長玩巴打, 有10個位
(btw有聞西裝就最好 )

課2pack石打

一個box定左唔知200樣獎品
抽晒為之一箱
打一場攞幾十下抽既代幣+換野用素材+平時打怪出既料

射晒100粒金果落去算, 而家d 活動都唔抵刷

主場
尼祿巴有無位加

打花瓣抽箱 聖誕咁

add 左 id:Mkke

洗唔洗農具

抽農具不如番d石回體

求大佬將聞西裝擺去騎階

今次個pool係為布姐架咋

我射50粒算，留黎以後半減用

靈衣係4星定5星尼6?

食住100果先

抽box抵撚過半減好撚多

係能登呀
但呢個月好撚黑仔

4

嫁王

友茅舊尼祿屌打

冇野抵得過抽box
留黎打半減一定會後悔

收島風2017尼姑做敵人

射晒落去

ALL IN 200粒金果刷

ok，all in

頂個box 又係鎖鏈

上次個4百條都用唔著

課金打event

重點係石

狗牌 渠蓋 咸書
你唔係唔刷呀？

抽美海,恩奇都,拉2,羽蛇神番黎就食曬你

今年既技石貨源睇今次了

上次一個box幾多qp？

exactly 比呢堆用晒

d人多五星唔洗chur啦今次

唔只技石
金肥,QP,綠膠,素材
我都係睇佢

多5*先要CHUR

邊撚到唔使chur...

都on9 嘅

終於可以升JACK媽媽技

2017夏活都冇乜點重肝
希望今次可以令我有翻d火

神父挑戰三百箱

其實我係alphaGo

希望肝完sup list 全30

結晶 清零

冇追po
想問下尼祿祭有冇限box數？

冇

5*唔駛升技?

明天的我 沒有極限

全game最抵刷既活動都話唔抵刷

如果鎖鏈換做骨咁就好

我意思係其他活動, nero fes 復刻唔係好算而家嘅活動啦

肥料都有？

真限定布姐復刻

迷X SW第2部前又會復

黎緊空境20周年應該又有得復

有冇得直接一個box換 唔洗禁咁多下

咩黎,睇唔明

呢個唔係復刻
係新2017版+復刻2016故事

不過最重要既都係box呀
我今鋪唔刷返佢幾十箱

過咗期 唔使明

尼祿祭年年都會update

幾十咋，唔夠洗喎

你好無大志

其實已經逼人固定至少刷10次

咁幾百箱囉
懶丫嘛 刷到一百箱都偷笑

扶仔幾時幫我刷箱

cMaD added

D高難度關會唔會難打過岩先泳裝個D 40AP高難度

好快姐10次
上個活動都有人唔換金狗

一定難撚過

難過，12條命B叔

上次俾你地笑完最尾個朝早爆果換埋了 不過打唔過上半部個5AP

呢個活動係FGO既分水嶺
當年打未修前既最後一關,試左成晚通埋頂

尼祿巴
SW-2317-5036-8809

今年戰力大增, 唔驚佢呀

今年我白丁最強,唔驚佢

當年懶叻未突滿特效裝入 差少少就反艇

而且尼祿高難唔係為所欲為玩哂，每一關攻略都好得意。
我估今次福爾摩斯寶具會有一關好有用

又尼祿祭

絕對難過

果時我用人地100lv二姐迷惑B叔過

岩岩先入坑 又打唔過

又要見識認真閃,真對不起,最強天草

令咒

唔關事
你只要認真刷BOX
D英就升得起

無法接關限制係咪即係冇得碎石過?

無

今晚回家add you

認真閃我今年有信心一腳秒柒佢

csor吉Q死佢

竟然唔限box 咸川轉死性？

新活動限咩春

一直都話復刻先限

少年你太年輕了

準備all in全部果

希望今次活動絆十埋殺Csor

要直接140rank了

已經唔太缺金石 今次唔洗刷咁多

打定下年分量

銀時既唔洗刷咁多=我刷到嘔白泡

唔缺金石 多麼奢侈嘅一句

睇黎半減佢刷左好多番黎

記得左你上年好似四百幾個箱

正式宣佈下半年 係真正既尼祿祭

遲下出動畫了

我都唔撚得閒刷

有幾新
除咗靈衣同改做2017
睇嚟一有活動大家都唔反咸了

Fgo 個icon可以轉轉隻眼個顏色

嘩
又搵到套反社會小說睇

掛住玩gbf

Fgo同fgo post一樣咁垃圾

我日日都係尼祿祭

梳

如果刷果到有骨跌 咁唔轉都得

係時候用咁啲time off佢刷

259,594,174
兩個位

sl1400 added

yip added

Id:754,496,932
求好友，有一個位

冬馬b

期待break 12次

新手諗緊有水着賴光同小莫
重抽唔抽黎緊個pool好

B叔
唔好牙

冇得雙霉係限今次event,定以後

唔該晒巴捂

我估得今次係咁
其他活動未去到有超高難度

好想快d見到認真閃

有定心理準備好d, 雖然一日唔禁caster 一日都無事

禁咪禁
夠薑限到淨係可以用被剋職打

盒蛋第二set係咪未有得訂？

禁得CASTER仲有白貞

box有全職技石

有就要爆果刷

又可以儲石儲符

廢事一泄貼到痴線 幫你分擔下

heaheahea

正，呢排日日不斷做，仲要日日ot,連登都上少左，moon唔到post

Ys

好似有D奇怪野係我心入面覺醒左

是旦啦 反正caster support位都係掛硬尼6

加新果張5星

勇者...

最緊要係最難果級冇天草架姐

依家興露著不悅表情show底底

個種已經算係鄙視既眼神 真係好正
同時覺得自己好m

仲要一邊比人踩一邊比人用鄙視既眼光望

STELLA!!!!

今次差撚

今次差撚貞德都得啦
打剩識貫通個隻英 打到nero差唔多血再秒2隻
呢家貞德真係巧撚勁

究竟點樣先可以練成四驅車咁強既FF力

so far 3場王者都唔難

呢關解決左弓職就用到ae 殺到尾

想問下女神裝係有得突即刻突爆定留多幾張好d

封咗雙梅林

咁咪又係孔梅配，有撚分別咩

利申：冇孔冇梅，唔關我事

有... 孔明咁垃圾...

原版定nerf版先
Nerf版既話冇孔冇梅都係咁啦

等佢自爆咪算

出原版啦 我要覆桌

SAME HERE

綺仔得唔得閒 可唔可以幫我刷BOX

上半演武復刻上年7關 下半演武係加強版
Break B叔 未nerf第七演武 百殺夜行真係100隻

我宣佈 盾妹 梅林 白丁 喺最佳組合

大戰一百回合

緊係換完花瓣直接全力刷，反正都預不停爆石刷，d幣自己會夠換曬啦

收到風 新果d會出女帝做敵人

但係比人抽就等下世

聽日又要開始打機慘過番工既生活

飛哥

用銀時隻金時一擊秒

點解玩家用個隻對不起唔係咁

我覺得就算俾番招血鎧飛哥都係無人用

今次唔預早公佈各演武嘅名

睇唔清楚你講咩

咸川：唔撚俾你估

你睇下飛哥做過d咩先

依隻GAME攻擊大話防禦

下半應該有泳尼6啦 跟住玩埋防剋屬 fapfap

英雄閃防得仲勁

天草聽日你開台先定我開台先

白丁教

強化解除

抽完隻布姐返黎唔夠兩個月就已經唔稀有

依家我好亂
依家諗緊爆左肥升曬人上90lv先定點

你趁今次寶五埋一定稀有

夏娜新短篇
坂井夏娜

我窮到褲穿窿
我商業犯罪準備入去坐幾年

agentcc你分身 你大撚鑊

你先

呢幾日好食多啲唔同生果
入面食好撚多橙

對面無敵貫通寶具 半血叉兩格 一堆buff 諗起都興奮

學精咗 比人行人

驚比人屌屎忽
我仲係處男黎
比人屌完屎忽都唔知做唔做到魔法師

agentcc捉loli破處

ur ass is waiting someone to 吉

放心 我實捧場

題外話，之前好似有隻日本game抄到fgo好鬼似，角色技一樣咁，知唔知叫咩名

成為魔王既方法

比我抽乾晒個POOL

Thx

收左皮架啦

睇漫畫啦, 依套漫畫好睇

啲女幾正

可能係你FF我FF緊呢

我地只不過係非洲alter....何必苦苦刀難

Alter左既非洲人勁過普通歐洲人

已經好耐無中過5星

我都係

神父既好耐=幾星期

無令咒點過

玩左咁耐D五星3行都無

上次我好似淨係打贏左大狗個關

殺 槍 超缺

屌你老母琴晚中果2隻咩黎

一行六隻 你三行都冇
姐係17隻。再加上每隻最少寶三
3*17=51(最少)
再計埋你報細數 報少三成
你實際擁有既五星*0.7=51

最後計出你大概72隻五星

我得兩行寶1咋神父...

屌那媽
咩撚狗屎故
睇番之前坑落既王道小說算

全部正既話
兩行已經好夠玩

佢意思係兩行寶一，其餘寶五

最打得個啲一隻都冇

數學天才 你又知我每隻寶三 我得MELT C狐BB 槍狐BB寶具LV>1

神父會計師

好想用喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦打柒神父

撚緊狗only
岩岩仲話自己好耐未中過5星

尼祿巴唔好成日帶風向話我撚狗得唔得
聽得多我都心煩

我係要中目標個啲先算中5星
唔係事但搵條友出嚟打發我個啲

下次講撚月廚

終於有人明我

食屎啦你

梅林POOL抽JACK

伊利亞

講真 太多好chur
隻隻卡666好無癮
得3隻5星30

真係好撚煩

話左係艾倫架啦

...

巨人?自從主角識變巨人之後就無睇

屌屌屌屌你 搞到我比人話

自作孽..

驚咩丫 你係唔撚係都俾人話架啦

收斂下啦屌你老母

神父...大陸仔有句名言好啱你
人唔作死,就唔會死

聽完之後有冇震精左

box好似有肥

20定40張 好似係

我遊戲人間
我撚人只會係出面開post撚
係呢到都係同大家hiphiphophop

一個box有咁多張？
咁我集中留石打box算啦
分散黎打好似好傷精神

奇蹟同魔法...都係存在...

有魔法卡就有奇蹟

相信嘅心就係大家嘅魔法

首先今次一定要999拉2同羽蛇

然後搞埋隻術尼托先

一個box有幾多QP？

2046水著

又白信封呀姬仔

有冇機打

肯出女帝未

最左邊乜水

巴打們
我係新手 有隻acc有貞德打到主綠第三章攞哂啲石抽 全部廢嘢
跟住開咗個新acc 抽一下 莫德雷德
請問要玩邊個acc好？
麻煩哂巴打

BERSERKER

你台服牙?

有JJ咁樣

咁惡做乜

係吖 因為方便睇劇情

丁得寶解完 單挑王黎
不肖子你見到老豆先有特攻wor

台服要等幾時先寶解到

睇樣,唔好諗其他

我會keep升貞德
有貞德無過唔到既主線

我唔想打擊你

🇯🇵
貞德實用好多,台服過多排出左啲勁野應該會變到冇咩用,
但係日服早排改勁左又變返主流角

我唔做人了,棄驚了

今日各位又咁客氣既

台伏最少都要過多1年先寶解

最緊要個人無事
無事先抽到令信封..

抽野垃圾咁應該好多3星角
揀升d神角寶五 其實強度不遜大部分五星

奇蹟...魔法...都係唔存在...

有咩禮裝貼埋出黎睇睇

重來對轉蛋都冇期望

講大話 你講大話

小灰幾時入pool啊

個長官應該就係馬雷方嘅良心角

拎得了, 記得去GOOGLE PLAY拎喇

BTW 提提各位
上年尼祿祭後就係700萬DL 黑貞pool
計返條數差唔多開1000萬DL

我本身以為會開左1000萬先

好邪惡呀

拿拿林用左個10000YEN之後轉番用USD比錢先, 用USD平過用YEN

養完一星期肝，又要爆返兩week

成功

話說依家除左日本區, 其他都係用美金找數. 但係有冇邊到最平GE

尼日利亞由最初79.X升到依家差唔多82先有1PACK

2046

哼我不斷祈禱

🇯🇵

準備998

一個人推到1001

我愛女帝

神父

咸禮

助攻

GO